[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#300

1001屌你老母

又死

8分鍾座下路塔

邊個

誤中sorry 無留意，真心sorry

垃圾車強行carry

屌

唔撚讓頭

下路好慘

番去玩COSPLAY 啦

gg

我隻kasai

點解仲會有人講RNG 拎唔到冠

痴撚線下路完全幾個層次

痴線
完場分分鐘0/10

Uzi

屌打

推pawn果個啦人多D

4張剎那

殺唔夠20殺 就拎唔到冠

殺多D

UZI 屈撚到

真正剎娜玩法

聖誕老人

RNG決定推到贏唔殺生？

Uzi真係痴線

RNG營運強到

RNG今次前期好有心打Objective唔追人頭，同以往打法唔同